鯉景灣要人！

【立法會議員區諾軒在Facebook指鯉景灣要人】
實不相瞞，我幫手的區都有相當數目，去到臨尾衝刺階段，最，最，最需要幫手的，係鯉景灣韋少力 。
我不是說笑，兵凶戰危。我地行內人知道，當對手放盡外來義工幫手助選，就知道呢區係重點區、爭持區，佢地要保住呢區。
你問阿力不夠努力嗎，不。她去年已經落區，很多工作很多心思，都是她自己做，直到今年，佢甘於辭工，全職服務，就是為了「為困局帶來改變」。 麥德正也很清楚。
我一路相信天道酬勤，佢係云云工作者裡面，已經付上好多努力，佢值得贏，如果僅僅係因為被土共劃為重點區而被抹殺，我會感到很不值得。
她的對手，和我也有點淵源。話說我入大學前，參加北京愛國團，之後只差一點點，便被慫恿幫當年的組長，一名獨立建制助選。現屆區議員楊斯竣也是這組織出身，今屆他不連任，找了張生接棒。
我猜，「組織」見我非但沒愛國愛黨，還要成為反對派走到這一步，一定覺得我「養唔熟」...沒辦法，建制派理念我怎會認同？當年交流營，組長小組討論話：「香港未係時候適合有普選」，記到今日，何況到今日，香港的沉淪，就係一班建制派寧左勿右，係都要撐送中條例，係都要立23條，係都要831框架....撐建制派，等於撐沉淪幫兇，我真的好想向佢地指出，呢D係服務幾多街坊都補償唔到的。
我無機會同對手多講說話，如果有，我倒想請教，點解覺得幫建制派對香港仲有出路。甚或我不知他們有否參與---做區就係同中聯辦交數，要將社區網絡貢獻比中聯辦，成為愛國愛黨的組織基礎，去到區議會就撐釋法、撐送中。究竟係佢地心目中，「正義」是甚麼？
我好想向tg、連登求救，鯉景灣要人。如有朋友可傳，有請廣傳，希望幫手的，有請直接pm聯絡 Wei Siu Lik

推推推

我都覺得佢比較危 宣傳唔係好夠